機場除左橋仲有好多入口

小心比人後入

［正視聽］大家唔好再嘈啦